呢段漫畫好反映到現今政權。

咩名？

咩名